「 星期六長週食好啲系列」意大利手工方型煙火腿餡配牛油橄欖油

好味

得幾片

下午茶嚟？

唔飽

長週師

Pasta zone

食貴師

Oily

有錢師

是

Look like very OK

你有冇食過Call Me Chef、

同埋Little Mario's Pizzeria？

唔夠飽

呢個定ok
我係咪有gay嘅傾向了

無
下個長週試

食落夠飽的

條腿正啲

同性戀師

前菜食完
主菜呢

禾唔想畀印仔傳染

呢個就係主菜

兩個星期貴1次

你的內心已經一早愛上了他

唔反定了